﻿#### **Laba 5**

Створення копії об,єкту за допомогою серіалізації

**Оригінал об,єкту**

namePublication: Replace1

new Frequency(): Montly

new DateTime()05/08/2020 22:52:27

countPublication: 2

Redactor:Articles:authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle <SAVE25> 

ratingArticle 4 


Копія об,єкту

namePublication: Replace1

new Frequency(): Montly

new DateTime()05/08/2020 22:52:27

countPublication: 2

Redactor:Articles:authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle <SAVE25> 

ratingArticle 4 


Введiть iм,я файлу:

fileName2

namePublication: StudLife

new Frequency(): Montly

new DateTime()05/09/2020 22:52:32

countPublication: 3

Redactor:Articles:authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Thursday, 03 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 



**Введiть данi для об'єкту Article наступного формату: 
назва статті;рейтинг статті;Автор: iм'я;прiзвище;дата народження(формат: YYYY:MM:DD)
Приклад:  Auto;3;James;Bay;1990:04:23**

Mur;3;Nastya;Boichuk;2000:02:03

**Вивід об,єкту Т**

namePublication: StudLife

new Frequency(): Montly

new DateTime()05/09/2020 22:52:32

countPublication: 3

Redactor:Articles:authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Thursday, 03 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Thursday, 03 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 


**Введiть данi для об'єкту Article наступного формату:
 назва статті;рейтинг статті;Автор: iм'я;прiзвище;дата народження(формат: YYYY:MM:DD)
Приклад:  Auto;3;James;Bay;1990:04:23**

Mur;3;Nastya;Boichuk;2000:02:04

**Вивід об,єкту Т**

namePublication: StudLife

new Frequency(): Montly

new DateTime()05/09/2020 22:52:32

countPublication: 3

Redactor:Articles:authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Sunday, 02 April 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 4 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Thursday, 03 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Thursday, 03 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

authorArticle name Nastya 

 surname Boichuk 
 
date_birth Friday, 04 February 2000 
 
nameArticle Mur 

ratingArticle 3 

